仲有3個月就拿變魔法師 應否叫雞？

應
不應

唔好
等軟左先去叫

做魔法師有咩唔好

去澳門叫雞

做火魔法師囉

去松島唔去飛田戀愛既感覺

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

拍過拖仲做到魔法師咩

我想問下你之前喺點move on

你指幾時？

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

兩次分手之後分別喺點move on